figure討論（21）delay no more

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

屌 開錯20..重開 推呢個PLS

LM

叫春.. A+和服瑪修

Lm

等能美

留名

推

lm
重有幾日

望一望個月歷
先發覺d訂左好多膠就快無位擺

仲h過我玩開果啲

有幾h
你地玩可脫架喎

呢隻當然暴力脫

個表情

咁樣著衫引死人咩
呢啲一定要就地正法！

冇配件 no gd

個pat搭救

same

諗緊點算好，可能收埋d 舊野算

就咁睇都幾好

好正

終於

呢隻又有冇得脫呢

緊係無啦
呢隻係為黑絲動畫先出

點解咁快
我amiami到依家都未叫我比錢

到喉唔到肺
不過都係好h
巴打們開始上力 愈黎愈dark

夾佐單？

U mean 咁樣？
要等埋一次過比錢？

係

3月特典船
Nendoroid 犬山 -1
Saratoga -2
Nendoroid 幼女 -2
Nendoroid Doremi -1
Nendoroid 紫原 敦 -2
1/4 Jibril: Bunny Ver.
依家250羊運費@1
有意留TG/FB PM尼祿屋

未齊梗係未叫你比錢啦

咁即係你要等到4月

後悔無訂到

想問夾單如果有D延期
係咪會變左夾唔到要俾2次運費

睇當月份冇乜special sale
有乜中古岩 再夾過新單咪得

為左平均運費少D
要用更多既錢

佢分左單咪自己夾返落下個月張單度

個個月都有單，唔洗刻意搵野買，找數地獄

岩呀
只要訂多啲
就唔存在delay到下月冇單夾既情況出現

個個月都係夾單

巴打大手入貨

啲新女排晒隊 點忍

後追

個個月AMIAMI都幾萬~十幾萬YEN玩具數

AMIAMI有野想買等陣WHATSAPP你

整得幾好。真心
不過我都係想等崩果隻

清你地用咩掃塵
我個掃好似刮花左少少惠惠個頭

脷

今日係咪Xenoblade隻光出貨
無訂想衝現

有無咁快有塵 啊

開訂

不了 都唔知咩波黎

嚇左下

妖物

有啲嚇人

我都投降

無啦啦咁重口味

裸體阿婆figure先最恐怖

咁大唔岩做figure

垃圾,但想買

大塵到你唔信
我無櫃

咁唔買個展示盒

為春梅除定褲
承諾今年唔再訂新女

空間問題 惟有得閒掃下塵

Ching識玩

Sonico 大波天秤 應該係今年最後一訂

用清水洗就ok啦

有塵再掃好易花

謝ching
非洲人玩膠真係好多手尾跟

女子12樂坊拎得

邊間？
米青未有message叫人拎

代理

我都有興趣

2019年3月→2019年6月
グッドスマイルカンパニー「レイシア 2011Ver.」JAN：4580416940641
マックスファクトリー「アヴェンジャー/ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕 ドレスVer.」JAN：4545784042595

黑貞就算la, 但我隻lacia啊

好想要，但唔想特登出灣仔

米青拎得了

根本隻下海就係垃圾級
native會跌 佢真係開新例

仲有隻斷頭 師匠

忍野忍

早知食現唔訂

黑貞DELAY到幾時 有冇講

LATER

好彩仲有隻酒吞J住先

上面咪寫左

但黑貞出貨本身應該係5月
佢上面寫3月>>6月..

你係咪記錯左咋

黑貞早成年訂都出唔到貨

有咩慘過用1400訂

我GET錯左另一隻

自膠

不要再說

GSC呢隻係禮服
LATER果隻5分先公佈DELAY

果隻官網公佈
唔經GSC 的

我知..我仲即刻上LATER官網望
唔見有
好柒

E 隻唔係 大大支旗果隻?

新宿禮服版

搶錢
自己去日魂訂仲好

上面果隻

4舊水食玩... wtf

上面果隻等緊amiami開

春梅已到手

右下松龍個隻掂唔掂？

張原畫好撚正

新入figure坑
想買隻夏海
但依排一個星期就入一隻
好似有啲過左火
同埋屋企又唔大
好快就無哂位

I know that feel bro

訂左隻mon hunt火龍終於落坑

maxfactory先啱，max記d figure又係出曬名成日delay.今月順利全部delay,唔洗找數

我都有隻泡狐龍

我係amiami訂 有無人都試過用呢個網 有咩評價

我訂開amiami 無咩特別評價

當為咗啲場景配件而訂 個心會舒服啲

佢shipping會唔會有通知果d

我仲有成31隻等交贖金

重要係未計土人

5隻

今次春梅de左一個月
唔知下個月隻魚雷同之後隻JK會de幾耐呢

正常都有

叫你payment 一封mail
確認 一封
shipping 一封連code 自己查進度

岩岩收工去到已經無左
唔使咁灰心
依個價真係得一千零一隻

隻下海係一時衝動落訂
雖然唔後悔 但望著個價跌真係有D心痛

為左唔衝動消費 所以依家我仲諗緊29號隻扶他異色衝唔衝現
之前衝現間舖搬左 唔知旺精衝唔衝到

有冇D網／排行榜show返咁耐以黎出過嘅figure嘅質素／評分之類
想買D膠返黎擺下

各大日本變態佬blogger

Fxxk
啱啱先走番post 先知隻禮服貞de左去6月
繼5月交8隻膠成萬贖金後
6月又要再交6隻

隻光肯發貨未啊

抵啦

艾爾莎
將軍澳

有冇lin

頭post 嗰三個網

放心 無咩gay佬 同你爭

不要睇小扶他嘅魅力
尤其是大波扶他

就算我有2隻dva都要你

巴打你口嫌體正直
你雙收dva就係最好的証據

不要扶他

想問除左信和各位師兄弟仲會行開邊度睇膠

ins point
信和最多假野
有時上埋amazon格價

現時點>信和>兆萬>皆旺

最尾返屋企上amiami睇

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
有真係訂過呢隻櫃的ching嗎

信和剩係會係果幾間大鋪買野

隻c sor有咩問題變左死貨?
有啲興趣

斷頭

斷頭半價都要諗諗
佢減得咁撚少

其實係做得樣衰

通常上色要幾耐
佢WF2019冬出e批圖
我見淘X 有得預訂

之前出果幾隻 CSOR , 好似都冇一隻靚

QUES Q 01最靚

初版會斷頭
之後話出再販,兼送番個頭比買左初版既?
但plum廠好似都係阿邊個分身黎

我得 03

03 夾硬同POSE 揸雙槍

訂左 QUES Q 隻酒吞

膠都係ins多d, 信和老翻以外無咩貨
ins想搵freeing小闇，但得其他角色係差佢唔見

ins多極都係得三間有美少女figure賣
其實香港買現貨真係無咩選擇

入完無人買咪gg
好多都係收訂幾多 入幾多
有興趣入既 一早訂晒
仲要佔用空間
有d貨 可能放好耐都賣唔出
仲要清貨 低過成本傾賣

但講真邊間真係低過成本賣

等緊張shopping 連code
仲有無咩網有得訂mon hunt 想追返以前d款
Amiami全部都賣哂

要入個D根本訂哂 你幾可見有人買現貨figure

無得以片蓋全, 咁點都會有遲入坑後追要慢慢搵食下炒, 無訂買現一d都唔出奇

清貨個陣lol

點解無乜鋪賣現貨就因為cost大體積大
而且唔知會唔會擺到2046
後追玩家都係上多d日本網運返黎仲好

3年前搵信緯訂,仲用緊, 幾好

隻光終於扣錢啦，快啲發貨啦

冇人貼春梅既

所以大舊現貨為左清貨，減價好鬼抵，平過日本好多

雖然想問隻眼咩事但係

唔知任地獄係咪又會封左裙底

光 出貨了

Pulchra隻折紙反轉大家覺得點
睇左D開箱有D想追隻

雖然我知道間廠77地

等緊佢出小光呀...

等緊red
黎緊劍盾又有新女

你睇過實物ok未ok, pulchra唔係陶瓷娃娃line正常好多嘅

搭多句 覺得同系列隻十香點?

有冇巴打電腦枱當埋展示櫃用？即係電腦上面係玻璃櫃咁類似

自己電腦上面空格有間板唔夠高擺
空間問題可能得呢個方法可以拎位擺膠

圖

post頭間偉緯入面見到，類似咁

係唔係講訓地pose個隻?

我覺得咁樣都幾好

成間垃圾廠有唔係陶瓷娃娃既line咩

amazon 1999

一向都有

無睇過實物, 但睇1999個評分十香都幾正面

咁點分佢邊條line

有無評語先
無就係玩野

睇材質 掛
同埋係咪得3D cg 圖 呃傻仔

3Dprint 出哂係fot japan
同埋材質會無寫PVC

反正佢想買現貨都唔係訂, 呢兩隻都係全透明盒, 慢慢睇過實物先決定, 諗唔到個位巴打會有咩風險

巴哈咪有人開箱
佢d野仲要個價咁進取

佢睇死約炮黨一定有人買單

$980

女王之刃依隻好似幾正

冇訂到光 好後悔
有冇人割愛

XD 我都等緊人割愛呀...

今日守住amiami睇有冇可能買到現貨
結果倒杯水就released+order closed

兩隻都諗住等佢再販

覺得機會不大
Xenoblade系列計埋X
3作都唔同人物 再販的理由都冇

雖然我都好想有再販

其實我都有啲心郁
點好

訂左 已收貨

其實佢表情做到好生無可戀咁反而又中反轉十香個設定

其他細節做得出奇地好，係有D地方有極少溢色，但其他細節呀線條呀其實唔錯
P社做到咁我算收貨

至於怕斷件問題就睇下係唔係PVC先，如果係就唔怕（依兩隻同新開訂個隻十香都係PVC）

ゼノブレイド2 ヒカリ 1/7スケール ABS&PVC製 塗装済み完成品フィギュア
4個の商品：￥46,400から

發發

我想佢出第二個動作
呢2隻個動作無乜興趣
仲有想要黑絲版光多d

無圖 你講咩都得架喇

上上上個po放過d相，依家放多次俾你地參考
以間p廠黎算冇伏。

屌...我覺得堅靚
巴打些牙埋十香得唔得

十香可能要其他巴打share，不過追左咁耐post好似冇乜人同我一齊做勇者試伏
其實之前有諗過訂埋十香，但諗諗下如果伏既話就兩隻一齊伏，都係睇折紙到手先考慮衝現貨

哦..我以為你兩隻都有
十香我見人FB GROUP放全新日版$1100

origami.....

Albert Tam

咩gp 之前個膠gp死左後冇再入其他買賣膠gp

呢個好似係

其實自己肉眼睇覺得幾好 手機影出來好似有D劣化

本來就藏拙不想獻醜

]

其實整體來講我覺得可以話喜出望外，我本來預佢會好似個個瓜左兩次的G社泳裝十香咁崩，點知出來效果幾好

同意
今次俾左幾好既信心，話說巴打有冇與趣下一隻

搞到有啲心動可惡
係幾靚 但又未到想要程度

個表情想點樣

好 決定5月去老秋睇下搵唔搵到一對現貨

BTW 下面隻就天使不了 塊面想點

原價9xx喎
佢個訂收成500蚊咁多？

灘水想點

有無人有訂依隻?

呢隻一早講過 喇

官圖都呃唔到人
仲記得開訂張圖係油淋淋

延遲咁多以為有驚喜

唔係造開fig既廠出 預冇好野

離罩

已訂

折紙不了

日拍都要39000Yen
到底信唔信得過

畢生怨恨

想衝隻關德琳出到去都無

炒到39000yen我覺得都幾大機會再販
又唔係限定 唔通有錢唔賺

我見到好多45000、50000萬Yen
日亞第三方都要48000左右
癡曬線……
GSC 俾個機會我贖罪呀好嗎

我係精品訂左 但未見話有到貨

邊有

有冇邊隻好多人追棒又冇再販？

好似有續作

原來宜家d散貨=正版 仲可以大大聲 串人唔識野
又幾搞笑
信佢買左真係喊出黎

折紙>十香唔識貨

係第2個group見佢俾人排200蚊賣左

間廠閪還還閪，但都偶有佳作，所以真係唔駛盲反
話說好似佢會用全透明盒個d都偏向無伏，佢都幾有自知之明

d 玩具group 成日有d 仆街賣假野

散貨即係點

工廠出貨果時唔要既殘次品
俾人偷左出黎賣..係就係同一間廠做..但係殘次品囉

咁都得

諗起前年係信和買左個400幾蚊既jibril返到一睇原價係1200既就知到奶左野...個樣係冇問題但係個屎忽貼唔到地 依家放係唔起眼地方算。

呢單嘢真係越睇越搞笑
仲要有唔止一個人幫佢護航

都開宗明義係散貨 仲唔低調d
大大聲話咩正版 笑撚死

有無人跟船訂兔女Jibril
計埋運費平過孤仔百幾蚊

最大問題係,
D人連D 假野都當係散貨咁賣...
有D假到成隻邪神咁...

又係喎 冇正版貼紙 賣家話咩都得啦架啦

到左未開箱
我加加埋埋好似有幾隻雷姆未開箱
內衣,jk,浴衣,諗住等ami派埋隻白無垢一齊開

啱啱自己係amazon訂左,等左成個禮拜終於送香港

CHING 睇清楚右訪 , 11月先出

右邊

之前一開訂amazon唔肯直送香港,只送日本國內
咁既情況通常要等返幾日先得,之前隻助手兔女郎都係咁
我意思係等左成個禮拜終於肯直送香港

仆街
amiami 寫exclusive sale無折
去左join gsc 船
依家amazon 竟然有折
好彩仲未落單

又係amazon買左兩隻mon hunt

其實有張貼紙係咪一定係正版

佢無說服力佢玩咁多隻扶他

不了

個頭都好怪⋯⋯特別側面睇

我諗不著可能係血黎

閪水

係日本睇左
冇印象有呢個情景咁

PV張海報的確係血
所以好怪

幾銀

poster黎架

咁攤水呢

睇人地啲開箱圖真係好撚正啊

暗示cc唔係處女

一早唔係好耐喇

所以figure要修正番出閪水唔係出血

咁呢隻可以不了
全力留彈藥等大 開訂

依家2070

有支架跟，但黑既
自己墊透明紙

經期啫

悠木しん
佢D光焰本都好正

知音人

話說有冇已到手的可以睇下光個支架係點
焰仲有另一邊鞋底插鐵支
光個造型咁樣如果得隻腳支撐遲早軟腳

腳都有支架

新人留名
想問下Ching們有冇試過向GSC申請補件拖大半個月都未寄出?
客服月頭4號批咗我隻Freeing芽亞話可以補件,但係一直話倉務繁忙拖到今日都仲未寄

之前補過兩次
都係三四日送到屋企門口

男的

更好，不會懷孕

官方無話係男人
血小板本身設定係有男有女

客氣d 再問下 事撚鳩你
不過佢話補就會補比你
唔使擔心

佢分別係搞笑講下啦，你咁認真

呢度多人玩偽娘 扶他 男人

紅小板呢種身型 當男當女都得

睇真D啦你，呢隻好強調對波仔架分分鐘CID上門

唔敢放大
驚比人拉

已經你好前謝謝後咁問
最後比我嘅答覆都係叫我稍等幾天等左半個月,以前補過幾次都唔是咁

真 . 景品

又未至景品既，但係唔值囉，

執櫃

不得了

縮圖以為兇案現場

岩先真係飛佐隻落地 但冇乜野

有無巴打記得stronger 有甲版瑪修精品開訂係幾錢？？

廿蚊一q?

係咪食錯藥

佢似有語癌

炒多幾次 可以買樓

之前見amakuni 隻鹿島 一出都開高1000
之後咪跌返高200 300度 全新

先衝先享受 後買有折頭嘛
對真愛fans來講小小錢冇所謂啦下話

真愛就一早訂左啦

係 真愛fans 根本唔會miss

個時我無聊睇amiami睇到隻光靚到癡線
我先的起心肝開始玩Xenoblade 2
到我打爆左劇情個陣已經order close
追悔莫及

最撚肉酸就係依啲又要炒又唔敢拎貨

通常屋企冇位擺

hottoys d好多都係咁寫法
我都要諗一陣先知實數係幾多

megahouse

hottoys反而好易明
直接講賣幾錢

係啦
右上有寫gem

係呢隻面前 其他都只係浮雲

佢最近好等錢洗 cc接客接唔停

一直想買隻C.C.
可能當時魯魯修太舊 d膠冇乜邊隻靚
而家有新劇場版希望出返d靚d
兔女郎好正 可惜1/4玩唔起

Cc個屎忽好正lam爆

而家later個啲普遍過千
1/4先千幾真係抵玩

比起錢有冇位先係問題

巳經唔係企pose
打橫點會無位

房細仲有幾隻開完入番箱，冇櫃冇展示盒擺

CC

景品都賣成15000，係咪傻撚左呀屌你

1/4打橫都好撚大舊
錢真係唔係問題 都係個千令蚊
香港地土地先係最大問題

2000

錢其實都係一個問題
只係對比土地問題，錢就變成唔係問題

咁叉貴重要壽屋限定

係咪我錯覺 個籮柚好似gut過其他bstyle

壽屋黎講呢隻算超水準，緊係貴啦

其實到頭來都係錢嘅問題
只要有錢 就可以解決土地問題

隻cc轉左去bandai個網賣既

搬去大灣區咪可以解決土地問題

好想訂埋隻CC

簡左訂光輝 已經冇錢啦

執完

你再望多次

睇到了,amiami遲開姐

呢啲唔重視原創性嘅支那作品
任何時候都唔應該支持

岩

死症有2

1 支那出品
2 抄襲

支那出品就無救
但日本仔應該都唔在意

講抄襲就講唔通
艦船擬人艦C都唔係先河
玩法更加2個世界黎

最重要係tony人設

tony厭厭地了
換頭髮不換樣

你唔係可脫就乜都厭架啦

hot limit同tera 我都買齊

佢明借人地個勢做起
成個企劃發展似到足
未去到神抄之塔果種地步

等於Apple唔係原創
抄佢嘅支那廠就排晒大隊

上面有新移民腥港人默默負皮

狗屋就Tony都無情講

你係咁睇咪咁睇囉
btw你比人負皮開架啦

隻1/4 cc成40cm
點有位放

真正鍾意艦娘就會屌柒間上海濕鳩公司
終國人就會死撐 大叫國產國產
支那最叻文化入侵
但係一拍埋去日本文化產業
就明顯無得比

9102年仲有人嘈艦C艦B
玩膠公仔都要理埋隻驚係大陸驚定日本驚

有份入股

我覺得艦C艦B無乜所謂
正如艦C既大鳳同艦B既大鳳揀我就會揀艦B既大鳳
艦C高雄同艦B既高雄 我就會揀艦C既高雄
艦CB既愛宕就全部都要

無他 單純唔like支那野

你買膠都唔會買海賊野啦

咁艦b 少前呢d唔同喎
起碼都係有一班畫師support 原創整班好j既女出黎
話艦b抄艦c又係得啖笑, 大家咪又係拎d古董野擬人化,加上大家玩法都唔同
企劃發展隻隻game都係咁既啦,唔咁做邊會紅

但有啲腥港人覺得好感動好自豪

有啲人真係會

你唔care就咁講

試吓有終國人抄Fate之後成功咗
你咪又係屌到飛起
邊個想自己鍾意嘅ip俾人plagiarize?

係呀佢搵畫師畫到好靚
但idea抄咗就抄咗

Android 同iOS玩法唔同
但大家都係互抄外觀設計/軟件功能
玩法唔係一個合理化抄襲嘅藉口
佢唔抄玩法但抄咗個商業模式
王者傳說玩法都唔同 但係一樣係抄
神抄之塔玩法一樣同P&D有出入 咪又係抄

講艦
你真係拎隻黑煙遼寧號去同日本啲艦比咩

你搵錯野比喻啦巴打
fate本身係同人集合體
唔存在抄呢個概念,
如果要屌全部小說,外傳都唔撚使睇.睇返04年fsn得啦

其他game我唔熟我唔講
d人唔係屌神抄之塔玩法同pad一樣,係屌佢用pad既圖黎畫過一批新既
如果要屌抄玩法一樣,咁依家9成game都比打手滅左啦

再者大把作品都係用召喚古人去打,只係fate太出名無人夠佢鬥而已
就算人氣比人超過左又點
我唔明點解會嬲
我有我鐘意咪得囉
唔使去批鬥人既

艦b加賀 艦c淫魔

艦c木口木面不了

唔可以咁講
Fate有好多部份自己嘅原創成份 要尊重返

支那玩召喚英靈一樣玩聖杯戰爭
搵名畫師再重金買神劇本
佢有錢可以做得好過Type moon
Nero改名再換個髮型當新角色
咁概念上咪又係抄撚咗

唔好再話玩法唔同就唔係抄
屌米行Android 唔代表佢無抄iPhone
連keynote、包裝、外觀設計都抄足
然後你話「行Android,玩法唔同，唔係抄，
間間廠賣電話都係咁做架啦」
你自己睇返呢個論調幾大陣蝗味
去合理化反原創

好簡單
任何抄襲都唔應該合理化

尤其Figure係立體藝術品
如果個題材本身唔係原創
就已經唔尊重藝術創意啦

鹿島都木口木面

個問題係你去支持翻版
就係減少咗正版嘅生存空間
係翻版支持者批鬥緊正版就真啦

sor9 以為講緊艦c加賀

你用手機左抄右抄去代入動漫界唔係好合當

本身動漫界就係一大班同人作品架構出黎
正如同一隻尼祿都有唔同既人物設定,唔同既同人作品,h漫等
我指出既就係艦b雖然同艦c人物撞名,但大家都各有各做無沖突
各有各捧姐

如果無呢方面既自由 咁依家大家都無咁多作品動畫輕小說睇.美漫都唔會有再生俠呢d野出現

會粉碎不了

唔係講人設
宜家講佢點抄人個商業企劃模式呀

垃圾廠又再毀我莤同六花

fots jp
rubbish

伏

估唔到大陸野都有打手...

真 大陸野真係no
少女前列腺 也好 艦b也好

唔係話真假 ,
我純粹盲反大陸...

love live 抄 idol master
g gen 抄 機戰
LOL 抄 dota
全部都唔應該支持

你係咪傻咗 點會動漫界都係同人
Nero 呢個歷史人物無版權
但啲人設 故事 世界觀 全部係有版權嘅
三國志 信野 無雙 呢啲歷史作品都係有版權

再者，啲人唔係屌人設，係屌佢抄人地嘅概念當原創

屌米有抄iPhone 有做小修小改
但概念抄足
終國人唔係要抄你個樣，
佢係要抄你個商業模式
專門店裝修、廣告、發佈會、包裝全部抄足
所以用唔同系統唔代表無抄

一開始碧南宣傳片就用咗「艦娘」呢個term
係睇住黎抄，
「艦娘」係「艦これ」原創詞彙，
唔係中文/日文字典上嘅字詞
咁唔係抄係咩

改玩法只係避免法律責任
但一樣係抄咗人「艦娘」呢個概念
軍艦 女性擬人化
一個型號代表一個地區嘅 地區性Marketing活動
用周邊商品為核心發展嘅營利方式
由電話遊戲反攻傳統平台
畫師合作
講邊樣中邊樣

全部都日本仔原創

作品唔同題材呀傻仔
G gen有無鐵甲萬能俠 答唔答到我呀
無你咪fail囉
機戰初代係火紋套系統發展出黎
而且Bandai同眼鏡廠有做授權交易
你已fail

高達vs機械人ip 唔係同一件事
艦娘vs艦娘就係抄足
碧南宣傳片用咗艦娘呢個term
Bandai會唔會叫高達做Super Robots？

好奶唔奶奶蝗蟲
真係好肉酸

如果隻野係可脱咁又點計

點會唔係同人界構成?
無數咁多野係同人進化成商業
無同人創作就一定無依家既動漫界

soory 橙字果句我唔知有咁既事 我對佢了解未算太深

whatever 佢出既女唔少係中國畫師自己畫
我覺得係靚唔係抄人地構圖我就支持
毒撚無分國界
商業既野人地日本都好like咁幫你佢出膠
咁你係咪要反埋狗屋反埋feeling?

btw ot太遠 唔講呢個話題啦
你地繼續貼可脫膠啦

盲反係ok
我都好抗拒大陸野
但動漫創作係好既我會支持

一樣唔支持唔係性感就得
比起冒牌貨 一定係正版最正

大家出發點唔同 無得講
我係由下而上,支持畫師,聲優再留意下隻game
只要有心儀畫師/聲優去作品就會留意下
我呢方面係好表面

人地商業化既野真係唔關我呢個小毒撚市民事
我都係潛水繼續雕尼祿算了 再見

痴線佬唔講可脫開始有正評

希望今晚有個初型

唔關國家事
終國都有高汁插畫師同原型師
設計理念比較重要

負完皮見到可脫囡囡咪又係照J

我一早都費事同佢咬

總之死症有2

1支那出品
再好都冇用 話我盲反都咁話
2copy

隻C.C要2千幾

那有錢

其實艦c都係抄zeco隻鋼鐵少女

licorne好差咩?

都唔係錢既問題

都算係既
未有錢到可以用錢解決土地問題

膠post都有大戰
大家打個靚J跟著重新出發啦

就快1年可以拎隻膠，唔知會唔會delay

又邊款膠啊

AMIAMI IN STOCK STOCK

如果可以拎走pat水口就好囉

應該可以 換個CONDOM比佢

想問下巴打們如果想要裸足唔要泳衣有邊隻正

唔想要太暴露好似alter 隻 Scathach 屋企衫就最好

......... 全身上下3點不露啦已經.......

睇D大陸仔開箱好似唔得

有曬開箱文

嘩呢隻好正，全新大概幾多

in gsc we trust

軍姬幾靚

呢隻 16年出 amazon 全新都要過千了

唔係好想用淘寶買。。。睇下遲D會唔會有人放

聽日開訂

無計 你仲要知道 膠呢樣開太耐唔開係會出油 呢個問題
到時你用成千買返黎 一開出油既 又會唔開心

OK準時9點起身

貞德塊臉好似怪怪地咁

出阿福未

因為冇左塊頭骨

出油有得救既。。

淘寶啦 8舊水人仔 1000蚊有找

近衛乙嗣畫風係有少少尖面
可能睇得社長貞德太多

唔知會唔會破3000

點救
Ing 阻止唔到既事
只係可以清理表面
但巳經stop 唔到呢個process

洗走d油

但巳經進行中
會keep 住出油

佢話唔想用

所有膠都會出油 遲早問題
可以做既就係推遲發生 / 洗走D油

見到幾多人放呢個遊戲D 全新figure , 係無呢隻

幾檔都有

唔韁但都未好到值15000囉

呢個唔係stronger廠出咩
我記得前兩隻賽車都平平地
我估2500
幾貴都會訂

27800羊

講緊隻膠兩三年無開過既話 好大機會巳經出油
咪就係講緊 買返黎 巳經出油了
無得推遲了 already
唔係 普通保養問題 阿 ching

其實得兩檔 個價叫好少少

千萬唔好再去孤仔訂啦

尼巴有開訂

我會開既
但要睇下amiami開幾折先
plusone網訂要一炮過full pay 對買家唔化算

等睇尼祿屋開價

隻英梨上左色麻麻地

陰影問題定咩

粉綠色會襯d

plusone d膠好似amiami係會照原價賣唔打折
之前買幾隻賽車女郎都唔見有折過

原圖都係藍色,但係偏向湖藍色,唔係依家隻寶藍色.
D頭髮又上色到好似麵條

一心一意只等學姐

慣左可以一SET擺一定會入曬三隻

一心學姐 只要畫風對 造工正常就入
巳有水著 更衣
等緊 飛天 同 呢個睡衣

影得幾唔同

プラスワンオンラインショップで限定通販開始
※Amazonほか一般店では販売しません

🤬🤬

條裙可唔可以改番啡色

巴打你搞到我好心動呀

$2350

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Gsc真係良心公司
周街出咩都1000起跳果陣佢仲係多數600-800價位

一色終於有fig

佢產量夠大，自然平均成本拉低返

希望狗屋生生性性

EXQ 又出好野

訂金1000，分明平時太多撚樣走數啦

係 不過呢隻應該無咩人走數掛

之前1/4貓都係咁

屌你差咁遠

打晒燈 影

1/4saber都係咁

EXQ d景品睇圖好似唔錯咁
見佢又唔係貴

陷阱嚟
一開始有位無錢果陣好似好易入門
好易買多左
到遲下有錢無位果陣
D景品就變成難以處理嘅負資產

買左呢隻 唔駛買megahouse 黎緊出果隻
又慳一筆了

有時想就咁飛出垃圾站就算

新手留名

終於到貨，正到

件屍塊

隻老噴好慘

訂已開 post左係尼祿屋 tg channel
今晚放工會post facebook

好彩唔迷fate 唔係既多多錢都唔夠位

坦克d fd

唔玩fgo都入左幾隻

有冇ching買開掛畫，唔識買，

1. 搵代購
2. 自己買搵集運

B1 仲大張過B2
J撚死人

真係點忍啊 大佬

同好每個月都訂幾幅掛畫
等amiami開訂啦，最方便不過我嫌運費貴
btw ぴょん吉有位巴打既至愛

唔係可脫 巴打都

好撚驚悚 個頭想點

我頭先都係K島見到 笑撚到仆街

b1我都有張
半道門大

佢最近好多客要接
我都加入

ぴょん吉d畫好靚，漫畫就冇咁好j,如果要用轉運都幾貴下

都幾大張 仲諗著買黎收埋得閒睇

我唔小心買過張1比1 poster
600yen 收到先知咁大
都唔知點掛 成張床咁長

想問下其實光個支架係點？怕唔怕整到隻腳D漆？

好彩都叫有個架頂住如果唔係真係怕斷腳

天花版

就咁晾住

又貼衛生巾

怕甩色可以好似其他玩具d咁,用張透明膠墊住
自己cut番一塊仔

Sonico從良咁款

雖然知1/4 saber係本身有啲側頭
不過你放到呢個位好似saber驚撞親頭咁

個ass透晒出黎

一定要奶

奶爆佢pat pat 再奶閪邊

好心收埋d殘肢啦

塊人面放地下

好恐怖

都好想玩掛畫,但係無位放掛

玩b2 size

呢個又係深坑黎
少D 自制力都買到破產
我暫時得一張 係我思前想後 唔入唔得
因為個人物隻眼 好有魔性 個表情又好正
利申：本身唔玩掛畫

今日上上下網見到，覺得好型
但本身已經有一隻呢個

屋企冇咩位擺，每隻角色都淨係打算買一隻
揀邊隻好啲

MH果隻好型，壽屋呢隻又好似有深度啲

MH 兩兄弟
有大佬點可以冇細佬

其實兩隻都有晒兩個...

狗屋細佬係散晒
MH係同細佬一齊鍊成

米莉姆個樣咁on9咁

屎忽果隻正d

E隻成個邪神咁

呢兩隻平野來
好似2舊幾水
屎忽個隻千幾好難咁比較

原來係景品

原來係1舊水左右既景品來

呢度有無人開左telegram group 一齊分享下PVC資訊/ share pvc 囡囡相

早排on9 facebook bam左好多pvc分享/ 交易group 都無咩地方可以睇到

呢張貼link算喇，廢事被BAM

平時都係CDROM, 新手回post 報到一下

第一隻好正

想買櫃 無位了

景品一樣有好野既

我其中一個作品。好鐘意景品果個size. 質素又唔係話好差

開GP就會變小圈子

依到露點都照貼la , 更何況無點露

u win

真

景品又搞咁多整色整水
會否覺得殺雞用牛刀 ???

不如買隻PVC放下睇下

雪緒好慘

點慘法

無論百幾蚊定千幾蚊，有心機玩就抵支持啦

最後連個女都一樣樣

磨牙

咩嘢出身都係一樣 男人眼中都係雞

巴打有追開有J開

有咩唔可以係度講

PVC有無佢呢個造型出過先?

應該係

巴打背景點整？
有影棚？

Link or 名

出啦，1/6 可脫

又黎水著
今次夜櫻造型比較靚

條jer個位突起左

放上myfigurecollection
上面啲人好鍾意做場景佈置
巴打好有心

終於有正常樣
之前果堆奇奇怪怪

最多黑你面啫 有種冰冷感 都唔算差

可愛就是正義

除咗印度版其他都ok

印度版

又有jk 要開訂

放工番去清槍

邊隻

Daiki

唔好啦，費時獻醜. 自知唔係靚，唔可以同其他專業既比

日本仔話隻眼唔得
望左都真係幾唔掂

可脫?

唔好預我

有分專唔專業既咩

好似得上身可脫

大金普普通通 不過不失
有愛可訂

唔知咁樣係除哂衫未

條女

Daiki 御用代言人

好醜 男女都係
令我唔想買 條女擺明反推銷

簡單講= 臭Cos雞！

其實學Native咁
放隻figure 上昂坪360 就得啦

想問巴打們AMAKUNI既figure係咪amiami唔會予約到?
有咩網係國外都可以予約?

重要的是愛啊

訂到
上唔到飛機個D先訂唔到

AMAKUNI隻隻都hobbyjapan 限定黎 要搵轉運

thx

AKAMUNI 隻尼托好似幾正下

就係想訂呢隻:~
黑肉

do it

価格 19,332円(税込)
2019年08月発売予定
メーカー ソル・インターナショナル

來了

直昇機.JPG

2萬yen加伏廠
依間廠定價真係有問題，哪來的自信

細廠唔做量產其實係貴

唔需要害怕

直直直直直

巴你真係衝？
就算造工無野 好似唔係好多details咋喎

呢D咪真愛囉

再睇下有無多D圖先

真愛 惠惠ん

為美好嘅figure獻上鈔票

驚咩啊
我都狗衝左兩隻god eater親身試伏

心口咁細緻

隻腳會唔會易斷
好想買但呢間已經試過被佢伏一次

佢無伏你
果隻官圖展示圖都唔掂

好少見阿迷巴試伏廠

試過一次明知伏 都要主動中伏
因為想要佢個特典西瓜沙灘波
之後成功地 收到 斷髮 五十鈴

沙灘波送人仔，本體無爛就得啦

一陣波都爛

無爛
個波係pvc 斷髮係樹脂

1/4太大隻 唔係既都想試下伏

屌 啲鹹膠真係好撚正
真人邊肯同你咁着

我覺得幾靚

仲貴過C.C

眼神好微妙...pass

幾錢?

乜配件都冇 好難唔pass

塊閪多士

価格 31,104円(税込)

好少見呢間廠, 有咩伏?

前排訂freeing出既野都廷晒期 做咩事

塊閪多士可以拆走就買

plusone隻賽車貞amiami都有得訂喇

近e幾年先開始出番野
係唔知品質點又算偏貴姐
出左貨隻darkness就模已經出出地事冇得講

咁貴

模出事係指造型或樣唔似?

塊閪多士咁重要嘅咩

唔係唔似
係崩

呢隻惠惠個樣都崩崩地 無darkness咁誇張姐
雖然係跟番動畫

濕身look都好難還原，冇興研究

1/4 係差唔多呢個價位架喇
不過現家有D 1/7 1/8 簡單造型都過千就理解唔到

泳衣大軍 多到好似無雙啲雜卒咁

灰模本身崩都唔算伏嘅, 至少未出都知咩事
不過呢隻惠惠個樣我又接受到

另一間B字頭廠, 前排再販左惠惠, 有出過yunyun, 個間d樣都係崩崩地

閪多士可以拆

呢隻係要有既元素有晒
唔駛再買其他

阿迷巴今次靠你做明燈

bellfine 不嬲一般般

e隻惠惠我都覺唔錯
alisa都訂左，等實物

係呢間

btw, 近排開revolve出過兩隻雷姆都好鬼正, 呢間野產量好似唔多但幾高資, 好期待5月隻赫蘿

revolve係A+旗下公司

塊閪多士仲做得精緻過本體

係咪無辦法自己係pb訂 要跟鋪頭訂

你去錯地方問，依度講figure

嚴格黎講都算有兩套衫
都ok啦 不過Daiki 開始托上去Native價

係講緊figure

Daiki
我等跌價先去接佢喇

Aniplex + ?
我見佢都好似搵代工做, 好似奸笑咁?

等開訂就

有愛 即訂

正，海外福利

唔錯 但對腳怪怪地有分模線

or我睇錯 唔係分模線 但總之腳板啲色有啲怪 太反光

我會簡呢隻

好似透得幾唔錯咁喎

每一次都覺得運費好貴

兩隻都唔岩心水 應該PASS哂

其實我都有隻學姐 更衣
係服裝上 大致相同 所以並不是迫切性要入

死戀童癖

FBI

差唔多啦，平時一隻pvc sal都要1600 yen
你宜家三隻

你無迫切性 但有性迫切

有性迫切 係C.C

佢最近好忙

C.C 隻 1/4 真係完全忍唔到

好多人 都係咁迫切

3隻水著ver,仲要fots jp
又有斷頭loli

死戀屍癖

哇屌 原來係水著

真心唔明點解要玩loli figure
無波無羅除左衫又被人當兒童色情

出可脫就買

有冇呢2隻的詳細資料? Google image搵唔到

好似係死庫水黎 唔係三點式 應該冇得脫

上面skytube
下面union creative

有方法

freeing出d樣真係麻麻地, 得個pose, 仲諗緊玩唔玩freeing

如果玩兔女郎 我選擇裡FREEing

角色唔識唔中

不過好多1/4

俾連登巴打荼毒

包膠

搵人魔改

唔係賣肉嘅表番邊會整可脫

拆盒咁中間舊膠會點處理

緊係拆，買黎就係為左J條腿

所以話呢到D人已經走火入魔

Tony

keep

wing廠出, 記憶中都正正常常

應該都係超越唔倒內衣版

今年好多隻狂三派, 就黎要放舊個d

好努力咁保持唔跌落約戰個坑
但真係忍得好辛苦好想要
狂三十香都好靚點算好
學生哥冇錢

掉
靚盒咪留

對約砲無感
只睇中一隻內衣狂三

張圖唔知點解飛咗邊
真係唔知Hobby Stock有出Fig

惠惠新一番賞開訂

扔隻figure

巴打，amiami開左訂啦，懶得搞轉運就上啦

你要囡定模型
就好似某巴打 係坦克戰艦同囡囡之間做左抉擇

冇啦冇啦
自從入咗嚟呢個post
啲高達節節敗退 讓晒位(同資金分配)比囡囡

好過之前角川果隻
但好似有少少角度限定

佢仲有隻

wing 代工

唔好再引我

會長

Stronger 隻賽車saber 再販
delay到幾時???

最後都係忍唔住訂左

到時出荷等巴打包膠

粒lin幾靚

我連隻game都玩埋
無想像中咁差

no gd好唔自然隻色

對隻驚0 興趣

等上完色再post 多次

正常嘅 我都係為聲優陣先玩啫

戰國蘭斯真係兒時回憶

咁先夠激 Cherry色

我寧撚願佢俾個揮刀動作我
好過求求其其見龍卸甲

2020

而家都過氣啦，仲2020, 識佢老鼠咩

個製作人都離開左間公司

你返咗黎

有無呢隻開箱? 想睇下條撚做成點

咩呀，我尋日先屌完上面條友戀童

你唔夠活躍喎
仲得閒去電話台玩

咁你仲唔訂

買隻figure 之前連有呢隻遊戲都唔知

仲有格鬥game

無位放⋯⋯⋯⋯咁大隻

你個死基佬

走曬位

巴打係咪近排丁得太多 手震

你啲圖玩飄移

so9sad

Miffy換埋做DOA排球就差唔多喇

請上moeyo 參閱一下

仆街除到衫既

唯套野 10年前已經出緊fig
哥陣已經脫得

廢事女朋友呀支呀咗不了

我見到啲Chanel手袋火都黎

怕比屋企人除左年衫

成件事完全唔夾

Native 有出過除唔到衫既咩

我唔係好清楚

你比其他人掂係啲公仔？？

我唔係自己一間房

應該訂得過？
DATE A LIVE冇大廠出 點解

p廠搶左d

之前alphamax唔係出過咩

版權就換曬啦，跟新果套
同埋好似5等份，輝夜姬之類好多廠都唔知紅唔紅唔敢博
家下收得唔錯，可能下次wf先會出圖

你同立花誾千代同一間房

P廠：費事俾人話我地搶晒 放少少俾人做先

咁紅既

俾我啜過佢塊面豬仔黎

我都想

話晒都閪國無雙

敏感肌膚

P記 玩命之選

得狂三
十香呢

角川

輝夜姬點撚樣出。。。
造型 定樣 都冇咩吸引到人。。。

出書記 都還可以

你的名字都出到啦

書記係正啲

究竟訂唔訂惠惠好，訂既話就唔洗訂新一番賞
好似變相平咗咁呃自己

果個要B賞得喇

睡衣個隻? 好似怪怪地

角川隻30週年十香出埋貨添啦

聽日放工去拎垃圾一番賞

有可能會延遲
不如換左問公司佢啦

本身仲諗住壽屋會順勢再販以前隻庫特公

狂三好多廠都出過
得狂三有人氣

咪拆開頸同腰

巴打 你第一次？

大力啲 第一次係緊少少

de左2次之後 Later終於肯嘔隻娜貝出黎

巴打唔好打咁多丁 現家無力喇 係咪衰呢

如果唔係今日出新作，一定比人恥笑冇人識

頭先搵埋屋企人幫手終於拆到
咁拎實嘅

真係好正

係迷好似拔河咁?

幅掛畫 條繩有少少長
要買個個 掛勾 先得

繞多幾個圈

不過藤島康介消失左
變左久保帯人

搞掂左御伽同個仔既名份未呀，藤島

得左了 轉左幾個圈

被屋企人整跌左焰把劍，崩左個尖啊

係男人就整番佢兩隻腳中間把劍
係女人就插把劍入佢兩隻腳中間

光個耳環勁易跌落來
尤其左耳 我個隻左右耳跌曬
右耳勉強裝翻都有少少鬆鬆地
左耳直接跌翻出來
有冇咩解決辦法 定我中獎

你過度用力 扯得太勁喇

搞囡囡就落力

御伽咁就收山

唔緊要啦，而家咁多cosplayer出黎做雞

臭雞上到岸
點會繼續益班毒撚

月餅底佐
個人都係鐘意V4X多d

唔係喎 御伽以為有左個種,藤島會離婚娶佢 結果無喎

唔係結左咩
仔都生埋

係喎 真係結左 無結到個個係A子

仆街想買返Native 黑獸 隻 黑肉女王，唔知衝現貨有無機

是撚但啦，wfc臭雞

你開始講嘢似我

我不嬲都口臭

我講雞會召喚鷲哥

應該有 出荷嗰日

做咩之前唔訂

見1/4 太大盒無位放

追現好睇彩數
如果受歡迎 一下就比人搶晒

現家又有位了？

一開訂就 係官網訂左
依家只希望佢唔好Delay 九成延硬

黑獸出戰隊喎
賣左真係唔後悔

唔訂ht我就真係會後悔
我隻日燒dva都想放埋

有米 可以玩咁多樣

玩具台黎黎去去咪又係果幾個人
P.S. 今次都想買隻85

你係咪放Dva 日燒我有興趣收

玩玩具都係果班死毒撚
女女機械人電影角色都會玩下架啦

HT太貴了 玩唔起
今次隻IM85靚但冇錢
我都係玩返pvc算

而家女女都唔平啦
下下20k羊up

錯
女女一定係排第一

錯咩

女女機械人電影角色都會玩下架啦

女女都放頭位

上面話賣女回血
我就不認同了

女一定第一
機械人都仲忍到手
女女睇中就一定

佢成日回血架啦

賣女唔要得
道德缺失黎

唔玩ht第二個原因
我好唔鍾意排隊 見佢次次開訂都排到痴線

你係真玩家
唔係首日都唔洗排啦
開訂幾個月
路過上去就得

其實通常幾耐先截訂
如果星期三/五上去訂多唔多人

開訂最少幾個月
你慢慢都得
不過後期單就耐d出貨

Wing廠 有冇伏 ? 上次P廠隻反十香冇買到，今次呢隻Pose好似正過p廠果隻。

個人經驗嚟講雙翼社原型係咩樣實物就係咩樣，不過佢啲原型上色嘅細節同壽屋一樣少

講左咁耐咩係ht 新手唔識野

hot toys

只係買過一隻小闇, 我要求低無咩問題

總之你遲一個星期上去就得, 咩時間咩日子無太大分別, 除非你咁啱撞正派貨

想要呀

黑獸我淨係鍾意 白精女王 同 公主妹妹 同 女盜賊。 見第一隻出黑精女王咪順便入隻睇下

無，不過買完自然會執屋變個位出黎

好想要呢隻！

仲未有資料

👌👌
咁我等13號出旺角睇牙醫先順手上去

你唔好忘記黑獸仲有2同外傳

我都想要 但大陸公司

哩隻又幾撚得意

好J 咪得 又唔係老翻 無俾版權費

呢個咪整兵人女展示油立立反晒光果間廠

真係

又試伏？

今日有無廠商玩4月1新聞？

GSC

所以 no

有無巴打訂左呢隻?未訂過figure 想問下如果想訂係咪直接上good smile 網訂，定係上amiami 訂比較好？
Thanks

你諗住係訂一隻 定 幾隻 先
一隻 運費 貴wo

我惠大法好

阿喔

一隻呀那有錢

一隻落舖訂抵啲

最近先入手返呢隻，真係好正

淫獸

當年1人單挑整個艦隊既女人

有無買埋alter 果隻
都好正

amazon運香港喎

睇你想自己一出鋪頭有得拎定等佢日本送黎

其實計埋出街時間都唔係平好多
Amazon可以送上門

我係米青訂

Amazon如果送貨無人係到收會點
無人收再約定送前會約時間
利申：多數集運順豐自取

睇你選DHL定佢間垃圾支那速遞
DHL就送兩次同你夾

另外果間APEX送之前都話打電話黎問
記得有幾次6點就打黎問,但之後無人改左8-10

DHL你可以直接用Waybill no.打上去office叫佢地改時間就你

DHL每次寄過黎都會sms你,入面有網址可以改時間

有冇巴打知灣仔玩具街街頭修口左邊果間靠唔靠得住

佢個SMS次次都係我收左貨個幾兩個鐘後先到

冇呀，睇review實物好正，黎緊6月去日本，唔知會唔會仲有，追返。

除左SMS佢應該仲會email你

鍾意多啲布嘅500
但係得一間廠出

@尼祿巴
有冇送貨服務 毒撚唔想出街

香港邊度可以買或者訂到figuarts zero既手辦，想訂王者天下既信模型

我可以順瘋到付寄比你

多布既有三隻bo, 但有兩隻都係跟小說個畫風

有無ching知broccoli呢間廠

造工好唔好

上網搵下佢之前出既 開箱圖 黎睇下

買過一隻唔錯的
想後追佢隻伊莉雅但見唔到現貨

米青係咪即係精品呀?
我平時去信和見到好多假野唔係好敢係鋪買，d盒濛到痴線
其實仲想買隻黑貞禮服，但呢d過左咁耐既figure唔知點入手

出都未出...

過左咁耐

信和基本除左某幾間全部都係假架啦
好正常

哩隻延左去六月先出
到時去旺精睇睇 會有現貨

但佢預訂唔係上年4月到5月咩

錯過左預訂就等衝現 or fb 收
哩D大路野一定有現有人放
除時仲平D添

唔好意思未買過，原來有人會放
但唔會有人炒咩?

max factory除左極個別例子外都係跌價,同埋佢D野接近唔會再販

其實除左一部份特例
好少會炒得起 又唔係18+
怕食炒就留意出貨時間 一出就衝去舖到買現貨

我買左隻常陸茉子
超正

精品你可以放心，一定唔會買到假野，但好少現貨。舊figure可以試下上amiami或者1999搵下，如果無就搵下amazon，但聽講amazon有撚樣會賣啲殘次品，自己小心

感謝巴打們耐心解答

有冇ching有心得分享吓點分真假？
見到有隻舊嘅alter天元突破陽子千三蚊hkd
但係Amazon全新都5萬2円 心動但係伏味好濃

第一步上左淘寶睇下你隻野有無老翻先

第二步 post相上黎比巴打們睇

咁貴都後追 仲可能有出油問題
今個月會出隻賽車女郎陽子
利申：巳訂

amazon好多伏價
有時跟本唔使咁貴
可以去下日拍 駿河屋 樂天 m記 check真正個一二手價
或者去睇下amiamo有無item A box B既pre-owned貨賣

旺精全新末開都未破千二
經佢本人開過光加多三百

Amazon真心貴 專門劏客

Mandarake貨都比較多而且流轉得快

Amiami就中古condition最好，
起碼有咩大小問題都會講到明
Mandarake過咗色唔太明顯就唔講你知

佢係大屍開光加持

仲諗緊訂唔訂隻CC好

同group未開有人賣1100

訂啦
🦀

二手野反而amazon最多貨
成堆細鋪都係果度放貨
價就要睇運
有d賣家長期放高價等水魚
可以去d格價網
睇件野一年平均價格走勢免做水魚